全人類覺醒！

轉載Facebook:

很多晚失眠，發夢發到的小小心意
梁芷珊

全人類覺醒

全世界有許多表態 沒有結果 卻令玻璃心不快
敵意心聲也諒解 和理非的普遍心態

直到初生之虎擊中要害 竟讓我再感到意外
熱血勇敢 成就大愛 能量似海

如果今天將失去眼前的優勢
剩低清風兩袖也不計
全部每一個是不可給取替 道理公義勝於一切

如早知加速迫到最盡的死角
漠不關心到最後要醒覺
其實我知道是可一不可再
下半生准我維護你 一直不割

誰似我這般欣賞你 誰也說不上我一般清楚你
願你珍惜你自己 用你真心 寫你真理

讓我一生都不跟你割席 一直到花光我氣力
合上眼睛 時代做證 全人類覺醒

原始初心 請緊記訴求的真諦
留得青山 多曲折也不計
全部每一個是不可給取替 道理幽默勝於一切

成長中迫不得已兩代的掙扎
齊家修身方可以再出發
流在你的血脈 終不可分隔
倦了嗎 家𥚃期待你 不聚不散

其實我知道是可一不可再
下半生准我維護你 一直不割

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳